笑人「食軟飯」嗰啲人真係好可悲！

自己無能力食軟飯 走去笑人
根本就係衝出來證明自己廢
淨係溝到d廢女人，仲沾沾自喜

你見d女人搵到個好碼頭
佢d朋友會唔會恥笑佢俾男人包養？

點解男人之間唔係互相支持？
而係同d女人一齊笑男人食軟飯？

我一直好葡萄有得食軟飯嘅人

香港男人不嬲唔幫男人㗎啦

你睇啲毒撚post就知

唔知以為啲狗公講幾句就有西屌咁

一直冇人笑人地食軟飯, 仲羨慕添, 簡直係英雄
不過好多食緊嘅,過唔到自己個關唔比人知

不想努力了

香港男人三大夢想

住公屋 咬老軟 攞綜援

佢地有咩唔憎啫
只要係人地有著數佢地就憎㗎啦

香港男性地位低，係自己男性造成
自己都唔幫自己人

我好羨慕人地食軟飯

根本所有男人應該認清事實
食軟飯唔好笑，應該要感到自豪！

但諗深一層有手有腳點解要靠人

我自己就真係唔介意 最好有幾軟食幾軟

巴打啲post 好現實 一係樓一係錢
我都想食軟飯
好過成份糧拎晒去供樓

但如果食軟飯得嚟要帶帽呢

由細到大既夢想都係食軟飯

連登仔話女人嫁有錢人就要預左有錢果個會出軌，所以食軟飯帶帽都係正常的

做住家男係無問題的

食軟飯都係實力一種
你咁有本事，又唔見你去食

連廢女人都溝唔倒, 點算好

唔同意！應該係
住豪宅 揸靚車 財務自由

呢點咪最面果層 明明可以靠人 點解仲要自己辛苦

支持

你可以咁諗！
但最好搵個同你條件差唔多既女仔！
廢時娶左個女人你要養埋佢，又或者離婚分你身家！
啲女人有手有腳做咩要靠人？

根本愛情就係咁現實
無錢無樓點會幸福快樂呢？

為左供樓死慳 食貴少少都肉赤

有得食軟飯的話真係帽事又有咩所謂

睇下你自己接唔接受到囉
有啲男人，知道自己條女做雞，都去原諒佢

根本造成女權同推舉女拳都係靠班狗公

係因為佢吊高黎賣

我公司以前都有個食軟飯既男同事
全公司都知,但個個都係妒忌佢

係咪*****

有得食我都想食

憑我自己嘅實力食嘅軟飯 點解唔食？！

靚唔靚仔

唔靚...肥仔黎 但高
佢係包佢全家 唔係包佢一個咁簡單

係

所以我好葡萄袁偉豪
因為全港都知佢靠女人
但大家都吹佢唔脹

好高境界
香港男性應該向佢學習

我都好妒忌

我小學時 寫我的自願 就係食軟飯

等如嫁個有錢人，食軟飯何錯之有

冇錯
戇鳩先會食硬飯

見過人地包條女都係戴帽又點計

慘

男人幫男人

含

進入姨姨的心房

憑實力食，有咩好笑，這些機會